老老實實童顏練大隻睇落去會唔會成熟返啲?

個樣無乜變, 但由過輕 -> 大隻
望落會唔會大返幾歲? 有無巴打試過?

如果用外表黎判斷人成唔成熟 我冇野好講小朋友

唔會
只會變童顏大隻

所以我咪話睇落去會唔會成熟返啲

成熟唔係淨係睇外表, 但外表本身有分成熟唔成熟, 咁簡單你都睇唔明大人?

閱讀理解U

依到D哲學家 好撚串嫁
你開post 問已經係唔成熟既表現

而家喺連登講啲好簡單無爭議嘅野都會有人扮睇唔明
一係留句「你up乜9」, 一係好似上面咁特登曲解, 就顯得自己特別高深

佢地只會睇到自己想睇既野

點童顏法先
形容下

童顏都分靚仔同柒頭

柒牌童顏

15歲

童顏巨乳